Renommer le fichier .env.exemple en .env
Y faire la configuration de la bdd ( fichier des tables .sql dans le dossier sql)
Penser a faire composer install pour l'autoloader
npm install uniquement pour modifier les fichiers sources et compiler par la suite